幾時先可以光復到香港..

幾時先可以光復到香港
究竟點先光復到香港

唔知啊是但啦

堅 忍 唔好失去信念

罷工失敗已經又輸左張底牌
離成功愈黎愈遠了